有冇人比返工我做

肯學

咩年紀 咩學歷

IVE仔27歲

讀咩

啱啦 隔離個post 呀Chris請人

要十項全能呀 樓主有冇先

meet 得到個要求
我諗要搵12000一個月
返pt都搵得到

返廚房啦，肯學就得

1.驚賊 兩萬一 中五學歷
2.譚之仔 萬六 小六學歷
3.酒店中廚 萬四-萬八
4.地盤 800日薪